其實係咪準備金融危機

事後諸葛亮

GG

可能都係，一般嘅金融或者系統性危機，都係唔會有任何大事件做先兆。

97 00炒泡沫，吹次按危機，直通車叫停，大時代爆煲。

所以要睇你覺得貿易戰到底算係一件小事定係大。